獨立嘅女人

同女朋友分咗手三個月 仲係有少少未放得低

係一齊一年，前女朋友，20歲，係一個好獨立同比較成熟嘅女人，我同佢同年，佢同我拍拖嘅時候成日會同我講想佢男朋友叻啲，帶住佢變叻，搞到自己好大壓力，一方面愛佢，所以chur自己要上進，想佢可以proud of 我，頂唔順壓力，最後分開。

分手絕到block哂我，正式分手第二日已經同我講完全唔想知關於我嘅事、咁竟然佢拍拖果陣有冇愛過我。定係佢貪我算靚仔，所以同我一齊🤕

正常分手會block 對方，唔想再知道或聯繫對方
利申：過來人